美國已簽法案，下一站！英國！

文宣組準備！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

食住個勢

push,英國戰線好多野做
1.BNO平權
2.人權法
3.取消高官英國居留權

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

圍攻中共

推!

777全家係英國

大家咁就收貨？ 777春袋係英國wo?

Go

癡心妄想

有無UK 議員list ? 等去瘋狂tweet 佢地

Push

當年美國未簽個陣d人都係咁講

英國->加拿大->德國->日本->韓國->澳洲

仲有好多關！！

奶共都係為利益，宜家有美國帶頭，可能有機

推啦！屌你老母！金魚記憶香港豬！

好同意英國
但基於英國之前做過嘅野
信心真係唔大

習曱甴

大把港官共狗個春袋都向英國，英國先係核彈。

林鄭：教外國點對付我

做定準備啦.
不過明面上英國係大選前乜都做唔到

仲有收回香港

包埋高官家屬唔該

唔洗理散水撚

根本好多國家都係睇美國頭
美國行左第一步，其他國家會跟住行

黎個英美聯手

推

一定會收回

【國際戰線】國難文宣（英國店）正式開業！已經印好四分一公噸重嘅傳單！

689 😂

英國依家因brexit嘅事解散咗國會，12月12號先大選，依家冇政府狀態點做嘢啊

英國話12月有事公佈 唔知係咪

要開放比手足申請BNO

利申：有bno係手

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

英國佬
呢一刻仲講緊評估過安全風險
仲接受考慮用華為5G

算吧啦

push

全民施政，取締港共：用香港地投票app